心事台🚬

大家贏大錢（包括我）

Lm

Me

我

lm

話左你知我知澳門仔都知架喇

半1全1/2ok

不4了速度 03 13 12

樓豬好球

日乙2.5

5ho 02 ok?

1:1 ok

Bettinggor個邊都痴撚線 勁多人報假又GEL頭

對決了

其實冇😂

開個ttg 2啦快手

波post啲人黎 好似係

不4鳥W -1

如果衰埋依注，個po會唔會摺

咁快開咪要頂好耐

咁絕殺2球

長期置頂😂😂😂👍

1:1好了

係

90min先啦

點解樓主可以咁尾機-.-

問夢大

同依個po之前一樣

係咪真係有10年data

又跑馬
嘻

要挑機？

你拎一半data都屌打佢

以前個post真係打字打耐啲都去左第二頁

好想買12.5s

有冇心水

去左第三頁啦

依家打字恰著醒返都係同一版

hey，大ez了

前排超快 5知咩日子

tg channel

漏左.

代西面追收詠狗嘅數已入

炸醬牛肉 5小 走狗 凍檸茶

沙比神，又+2k

無人派禾

U想點

報驚

準備打爆馬會

冇開

水呢
5-9-11 點SEE

講多次
R2 希望手足支持Ky

收到風尋晚你賺嘅已經夠買海之戀

Xabi thx
但你自己條數收得足5足 同埋幾時食飯

田泰安勝利日

唔過去咪得 😂
留係到小圈子高質賭球

西面又拎100變海之戀

田雞 成日買佢就冇

紅Q唔得閒個日

我都捱左咁耐 佢應該得
聽聞無限本嘛佢

剛剛好 賺多左兩蚊
食飯你地gp約緊嘛

完左先再算

今日刀收皮可以死了

日記臨轉名前3-4個post開始..😂

不了

Gun

有谷唉 8

撚住拎出黎食飯😑👍

唔好呀 5 10 11

無計喇 我渣 無信眾仲豬晒錢😭

好日子😂😂😂😂😂

希望唔好開和咁老土

當我冇講過睇錯

系 就果日

我買左9

有咩谷 求加

岩岩睇錯以為10 號先係田雞

系 客整多球定驚

啱

g持

求加

西面有谷唔加。。。

客有飛了
客ng

5 9 位置Q-.-

Cashed

隻5號頂唔到最尾

人渣，借人錢唔還，玩失蹤。

其實詠囝早啲del晒啲野就無事😭😭😭

有10皮借比人

xabi同傻逼個普通話好似一樣音😅
利申唔識普通話

隻富貴榮華諗都冇諗過
最後一步跑上第2

屌 馬會連$10都呃鳩我

60分鐘主仲有平半

跟你了

Um 10皮...
好彩我未爆佢

真係搖錢樹
點解串左金津

有錢

hi 沙比

9c

12.5s要平安鐘了

不死鳥2:0

平安鐘

小妹又糕

Goalllll

樓豬gel得未

力頂......

0:2

格黎po要跳樓？

gel 你老母

2球完好5好

我鳥

唔好再入啦 買左0-2

02

可以

樓主同豬粵語聲韻母都一樣

求你2球完

澳彩係搏彩界間諜
利申 手持50年data

變身同畜生都幾岩音

咪gel la...半年前俄羅斯對比利時 03 80分鐘俾人gel到33

爽？

祝羊

唔明 太深

買左主盤同細波 屌

4了 0:2

我都要jump

直接同狗喇 扮含蓄on99

話說日乙80分鐘反cap率都好高下

東京綠茵4：3個場我有買
仲要尾關

rip

20k goal！

暫時樓g 屌打bet哥

02完我唔飲珍珠奶茶一個禮拜

所以唔好gel了 兩邊都有人買
早幾日屈仔都俾愛狗反cup😅

正評羊大錢

唔好拎我同佢雙提並論pls

愛媛3後衛on99

是否
樓主+m240+流浮，先咁買？

唔緊要 證明到樓主同豬兩者有關係就得

戒賭幾日

KY 好串 我LOVE U

就係無關係

有冇人有冥通銀行戶口，可唔可以幫我入錢，到左下面俾返你

人地仲正數緊，好似係

細波力頂30分鐘

是咪好多手足買左小球
係既02完場算..

系

會彈票 半年有效期😭

邊間好飲？

係 比我收返注細球 輸少d😞

冇理由唔大波咖 飲咁多

跟左樓主2.02 爽了

02 俾我輸30啦好嗎

完場先

Gel la gel la

可能佢指一齊輸4 爽 唔是gel😭😭😭唔好😭

坦白講，佢係第6,7個post果陣我提左佢，佢個買法好似海馬但已經唔work，果班所謂ge信徒仲blocked me，弱智。。。明明我好言相勸

媽媽好善良

大左落個肚腩度

下注買40k咪得

02完場我一個禮拜飲水

幾時教我賭波

唔提我我4左了

幾時收皮？

飲福B D淫水

想飲茶湯會

成日鬧人弱智同6+1

有媽的孩子像個寶

琴晚第一次成排波十幾場同一邊咁買，好爽

以前係高登我出盤先，佢種買法，我都用過，但覺得唔好所以無用啦

點樣阿

10.5 9.5s then 10c ft

係幾好

即係咩買法🤔賭波纜？

媽媽所有買法都捉摸曬

頂撚住02完場
求下你

琴日飲完驚為天人 咁多間佢最好飲

唔撚飲

02完場飲一個禮拜水

留意返係11.5 9.5s

唔記得左糕 糕番先

客ng

3:0[black]克羅u19[/black]

咁易睇到人哋買法

我玩咗咁耐都唔知自己買法係咪，成日靠估，咩睇盤法都唔識

朋友馬水有未？

咁都10c

米易輸囉-.-

..

唔好再入啦

頂埋佢啦

想學睇盤 出個事後你點睇系列

之前未有角買ma

日乙好鐘意90分鐘入波
今次mola

出題難到-.-

2:2

信全哥
4-7-9

gun

我自己都用過ma，同埋佢有貼飛，好明顯

想逼4人咩

入左BGOR 個PO
真係5知邊個真邊個假

咁你睇唔睇得穿禾點買

媽媽一早知我係弱智買法

重心6

6 8 11

ky人少少講下點睇角

走甩左-.-

想g

田雞屌你老豆

。。。隻馬

。。。我屌

走左

捐出黎

衝出黎 d馬好可愛

完場未 放過喱到手足

屌

6 11 啡撚哂

藍字旺啲？

4號cashed

6號打劫

87mins 各位頂住

你明顯買輸果邊啦

跑咩？

佢只係換番該有既色

4號一出閘就贏左

琴日轉番藍字
跟手修安聯gel
而家買了不死鳥

今場米買左贏果邊

媽媽十個月都唔提我

6號p 1.9 > 1.4

😂😂😂系 男人老狗紅字笑4

第一之見隻馬捐出黎

捱多陣 02 完就喱個post開心

係 可以一個禮拜飲水

不死鳥呢腳假到

嚇撚死我
單刀

騎豬王 有冇得退飛

讓一場照贏啦

細波定了 兩隊特登唔入嘅

夢大燈到隻馬捐出黎

笑死 腳腳都飛機 俾戲都俾真d啦

手足捱多3mins

2 9 6

正常客隊受讓唔係代表睇好主咩？

中呀

me

立刻完場

賽果黎-.-

TTg2

海之濤勁到

收錢 潛8

🤤🤑

不死了cashed
6k上9k cashed

我了

2.5s gel

佢地攻得好主動
但係最後一腳

重心收錢

弓起

日乙假到 細波收錢先 謝m巴

中左6號

世事都比你看透

細同雙各5k gel

重心 10中9

輸喺布魯日大波

一放到尾

贏m子重心豬主盤

小妹不4鳥盤 + w 大大力gel

今晚還有嗎

5會有人信我信師傅算啦

派未？

不4了 w -1

2:0

之前想問 點解唔扑ttg 2
驚0球？

有冇betting果面哭波喪既精華睇下

20k 中了，爽

射落海

第一次跟m子

wa

我要飲奶

ttg 2@3.5

M巴要重新出發了
今次要10中10

不停兩日豬30k

我了 朱蛇

😂😂😂😂😂

0-0

客盤收錢

又黑心

仲贏緊 差15k就夠了

me有講但無人理我

4號一帶到尾走晒光

派未

要繼續gun了

有無人派

代馬會多謝佢😆

6p派幾多？

仆街要一個禮拜飲水了

你比錢我未

1k上返15k是夢嗎

買M記雪GO 岩岩好
14蚊

唔係

19落到14 多謝田狗

200上2k是夢嗎 3.5k跌落黎

朱古力唔係買眼鏡咩

買完都比唔到肥朱食半餐。。。

sad

10年data 都輸

未睇岩

係阿 做咩事

福B 要朱蛇帶住眼鏡_

比咗私料朱蛇又中

Thanks m240 我以後都做mon po狗

三場

92做乜

睇下果邊有無花生先

仲賭球-.-

番緊工 今晚打機又做老花撚

無錢 朱蛇要買幾千蚊個啲

重心p？

有馬本了

我自己覺得幾好囉

小妹淘寶框...不如你同禾拍拖算拉 平好多

點解啊...

輸到想做鴨

比我tg你尻通下了

樓主好波！！

淘寶框係香港配平好撚多

你個名係咪Leica相機黎

眼鏡帶開 井戶多美男 金子 同 Thom Browne

帶con打機又攰
帶眼鏡又唔岩度數眼花
想死

系 比你發現咗

Poor得bj classic

台服 any

激光幫到你

得400度好似唔比做激光

有無買到

rich

m子繼續出

無錢，窮L黎

元氣用盡，要稍作休息

以為你好撚深添 我而家都係400幾度 屌你一除眼鏡 望野望到成pat屎咁

我平時醒果陣都照唔帶眼鏡去刷牙望野好似240p
我中六先開始帶眼鏡

然b

成廿歲人，度數仲會唔啱嘅咩

10號大家點睇

我年年都keep住加
前年先100度
2年加左300度

二度發育咗喺唔啱嘅地方

如果咁買 係位置q定位置？

尊重啦。。。你估朱蛇真係無波咩

5-7-8

肥朱都有名你叫啦

5

-.-12 爆4了

又爆

重心goal

係咪要爆番隻領航大師

原來同路

對眼發育多咗姐，其他地方我無講過㗎

唔要哥哥仔同萬事醒 估唔到爆隻12

6-7 要多隻咩好

10/11

等不到天黑煙火不會太完美

金秋？

4

金秋唔識騎田雞番黎不了

回憶燒成灰 還是等不到結尾

她曾說的無所謂 我怕一天一天被摧毁

唔唱歌走開啦

？

少理阿爸正仆街

冚家high high high 無銀用又要躝街

接啦

6-7-10 金秋死番去5班

gun了

我只能夜夜哼情歌

叫完春未呀

5家俊

唱歌唔撚比

番工驚見同香香99.999%似既人

4 1 5 6 10

影相

領航大師係乜撚野馬
由頭包尾包到落終點

中晒

垃圾騎c垃圾馬呀

依場無買4重就中

第4名 7號唔驚

沖呀！

4左了 差一步

金秋隻垃圾落5班未

跑咩

11號 w2.9 p1.9
2號 w4.4 p1.5
好少賭馬 咁樣係正常

???

臨過多陣會正常返

中6 然b

星期四墨超都冇角玩

有撚用 鬥唔熱大熱

6147

原來我9揀揀中左4

1200放頭就嬴
2-6 拖咩好
9定11

正路啦 幾隻放晒係頭

9

我愛福b

深愛冇雷神 仲咁熱真係唔要好過
細細粒比人頂4

郭能韋達

今場要補數了！

唉屌 畜生

@變身

我9揀 見到韋達

今埸幫手燈田雞OK?

買p買咩好

2-6-9
田G仆街4

我都愛你呀女朋友

@朱蛇88

Sorry，操盤手打比我話請假

買咩巧

2號P 你買唔買得落手先
6號試閘真係幾好31蚊買得過
馬仔小注玩下好了

岩阿88

7號
頭3就得

Gunned

巴度跑第4啦

11

123又爆冷屌牙

3隻？

跑2 3 1

on9

豬4了 爆冷日捉唔到冷

好在買5切

乜野話得事

all in jor 11p.....

......深愛9K?

ggwp

今日後上追都冇得追

新版無左符文
天賦一齊用仲好

田雞騎G王去馬

其實5覺 以前我好多奇怪配搭

馬仔唔係抽水深，又會俾人打劫咩，有咩好玩呀

有比卡超

我以前都係跟pro player整符文
而家配搭都多架
今日玩左場感覺都唔差

跟 番去打機了

有得用新版？
btw 太多配搭有排搞

台服聽日更新 我打韓服已經玩緊

收10點

3-8-10
唔中去食屎了

食你D屎??

10號點睇

人有馬有 上埸跑得好好
今埸一定要了 開閘放到頭就應該有

gun 唔中你食埋我嗰份

咁都唔中以去買比卡超算了

gun爆！

跟了

2-4-12 唔中要食屎了

講定先祈普敦屌你老母

1 2 3 12 10

10號一定要有呀屌你老母

手足好惡 祈先生今日雖然有派膠

柒俊放唔到

Same road

仆街了

中中呀屌奶星終於中

me too.
易大全攻速。。。

中wt 啊

屌你老母 3 8!!!!!!!

thx yinb

跑咩跑咩跑咩

柒俊呢

hoyin 幾錢注

伐木👎🏻第三球👎🏻
墨勝盤👋🏿w👎🏻
廢列活特w x 爛屎盤👍🏿
廢列活特2.5 x爛屎盤👍🏿
維e港 x 羅奇代e盤👍🏿
羅奇代e盤👋🏿
維e x 羅奇x 韋根x 貝xxx 4x1👎🏻
不4鳥盤👍🏿w👍🏿

8 3 隻10影相 唔似有

買撚左10p 200呀 求你入圍

10蚊LAST屎注

熱烈祝賀然b免食屎

輸爆了今場

8 3 1 4

位置q定連贏

3 拖8 10 連嬴位置Q 反底

會派幾多？？

我鐵角

隻10 號見到柒俊搶唔到就知冇了

Gchi

又豬200 10p

10明明埋哂入面都走唔甩

睇好3 8 10放頭中2隻都好了
今日買後上=玩4自己

個場今日唔利追

開閘邊個搶到邊個就嬴
李寶利好波呀

連嬴位置33倍 反CUP番之前果幾埸

R7 1點睇？

我買連wpq 3 8 10全腳 120派680
利申 多謝然b

賢b 3810 qqp cashed

爽！！！
33倍

多謝然b+1

爆冷日前果幾埸捉唔到冷

多謝賢b! $10注收

屌 掛住做assignment 唔記得買馬
冇撚左幾百屌

田G隻澤心星 搶唔搶到頭
今日1200 又係冇得後追

買左1

然b tg名係咪浩然？？

公平咩 買20蚊

香江穩勝 又係祈普敦 放頭馬
綠茵風采 雷神坐騎轉左人 幾冷
睇多陣搵多隻

Why ar u have water?

多10蚊 多一倍錢緊係買20

有錢果d買大好多 我都係買得20

Tell me la

巴度好似幾得

名都未上過垃圾騎C
得深愛 佢都有飛落

同學水-.-

深愛 影都唔撚見

隻馬得嘛 雖然有田泰安呢d笨柒騎師

siu 4

2-3-7
唔中食屎
由頭帶到尾PLEASE

有咩好笑

佢get唔到然後叫你tell

但你一早講左1 6 11

今日唔放頭真係食得屎

Me 睇錯

炒飯哥屌你老母 你今日食左屎?

1 2

講定先

紅棍係咪有青盧

無

1-2-7 100%

包爺

2-7 一齊嬴 1號4撚開

2拖1 3 7

100% 報驚

7號打劫呀 炒飯咁你都跑唔出 你全家食屎

一齊啦

2 7由頭放到尾呀

12檔,京唔京

大功告成未？

中撚晒3隻屌奶星

跑咩 係libra 唔方便睇馬

YA!!!!!!!!

nice！

hoyin全中？

屌！！！

10倍落到5.5屌你奶

中到啪啪聲 allin左300

好似係

痴線 我又跟到
愛然b

腎總

我今次買得10雞

唔信然b 買撚左1 贏少左

不過1號仆街啦

跑咩?

好似總共60幾倍
2 3 都半冷

系.... 支持

好野中了
7 1w3p
7 2 3qp

1號包尾 想4

7 2 3 6

放5到頭就仆街了
9買放頭就岩

加埋唔知有幾多錢了

勁到

一睇就知你又羊

然b tg me

60幾倍 反CUP晒頭幾埸

要派腎總了

又收600幾 打緊機無買到

然b屌你萬萬歲！

比落飛黨打劫...
如果隻7唔落飛,究竟會收幾多

肥朱

有但派比第2個

.....針

邊有如果呀

5好2C
賭仔心態

如果炒飯唔出個龜頭我三重彩中左

買左50K

GING

以後跟然哥買了

頭先買左幾多？

冰島大波？

伊雞好mean

睇你係唔係買細

爽了 禁多左個0
本身想買20蚊

redq要屌 又唔飲得

樓主正仆街

收嗲啦

跟左腎總果d派小小比腎總啦

自己睇好7買左 1w3p 100蚊注

thx 尖妹

樓主都當我燈 針

飲囉 屌你老母
不碎無歸

200
派幾千蚊我了

屌你老母

個個星期都話唔得閒 笑974

我又要

咁好彩 我了

我又飲

下場想上船了
接受我嗎

無 我意思叫你俾啲信念自己
你買細咪開細 買大就開大

下星期就射波

夢大屌你老母

redq唔出😭😭😭

好

痛撚死

1.5幾都唔轉盤 有鬼

樓主買咩 ？ 輸淨幾百 allin跟ok?

賢b尾場買咩

跟然哥買馬仲好 佢場場中 又數緊錢喇

係...

提提大家
冰島越落越低水
要買趁早

冰島輕鬆贏

勁

尾埸冇乜信心
放頭要7 8 睇下要多隻咩

唔好gel😭未踢😭😭😭

馬仔今日淨係買左三場 輸$1250

明明有然哥水都唔跟..

咩事先2家

冰島大船

最後一注了 唔中真係針

和波個先發就黎追到主

佢第2次 樓主做下野

朱風紀

咁我乖乖地睇波..

跟左樓主 依加去廁所拎盒髮泥出黎先

祝你然..

買

唔然真係見我唔賭 今個月豬左3k幾

碎了碎了

Shit

咩2c

我唔是燈

追緊9k數

不停 ＋ 書包 ＝負負得正？

尾埸
7-8-10
唔中食屎
平注好了唔好ALLIN 博下冷
今日馬仔夠嬴了

gun！

跟！

你嗰1000起機大計剩翻400？

細細地好了 唔好重注

包爺勁到

又係樓豬

輸凸左好耐啦

希望 4 6號慢閘

知喇

以為我個野壞左

6 7 12

公平咩 又中樓主

7拖68 12

因為佢背後有個好愛佢既女人

冇樓主名都中樓主 重抽啦

嗨

支持

我都以為係

7810 上啊 賢b加油 加油賢b

楊明綸加油由頭帶到尾
番去同莎拉做愛

你背後只有椅背

呢個真

係唔係你

10號頭馬PLEASE

冰島回到平手高水 包爺勁到

針

我諗就未必啦

沖完涼出黎嚇左一嚇

78打劫 你地買幾多

梗係 54問la

ALLIN

全部最低注 咩情況

今日不4鳥

包爺已經輸左成千大家放過包爺

捷克快啲壓前啲

希望包爺放過大家

主受讓平半😂😂😂

又BIN C

3 1 4

gg😭

完了尾埸食屎
落飛都冇

客fg

隻10號入直路已經無力

好彩兩條飛都10雞

哥哥Q
大勝日

針 馬又輸 波又輸

中

屌 fake goal

fake

hochoi fake

包蛇。。。。。

原來有球賭

講左尾埸博下冷
今日都夠啦2條Q 都百9幾倍

我話你生oig就生oig咩

包蛇燈到

今天撿多少？

佢真係生

Fake=主入

難啲

所以10雞 一切聽從然b吩咐

未死得住 仲有半格

書包

3 q 1 goal

完場睇下點😂

冰島唔係好勁架咩

冰島狗給力

有包爺加持
投降輸一半可以？

比包爺燈一燈腳仔軟

betting同果個咩盤sir都買主😂😂😂

原來中立場

仲有betting同盤sir😂

su牙la

捷克糕

real goal

diulasing

相信樓豬 樓豬嘅力牆夠tank哂佢地

dllm 又要cup

屌
想4

包爺好撚柒閪燈呀 心靈幣都呃

樓主自問唔夠佢三個黎

冰島妹下妹下咁 點杯牙

依家明咩2c la

投降
求輸半

班後做乜鳩 咁樣比人射入

😂

包蛇 ＋ 不停

算 叫朋友幫手買客第二球追數算

法國唔中食屎成日WORK

屌你老母牙

書包買埋客ok😂

直接叫佢買和同客w la

包SIR你過返隔離燈，求下你

求下包爺5好話我知買左咩

買左200蚊想針

啱啱先追番少少
諗住冰島推
點知😅😅😅

比機會你補飛

ON9

書包放過我LA

法國呢度好多人未完場就下定論

包神又黎料

識人買左3k主 我話佢知包爺買主佢4k客

先黎0-2 下半場cup佢老母3-2 比我收兩注

我想靜靜

支持 但可唔可以11完上半場先

放過我啦

利申
唔介意包爺一齊賭波
只係希望包爺可以早啲出水
等我地呢啲平民百姓可以避難

模投推左不死雀落冰島 而家推落海了

我真投。。。

我跟開樓主 盧蛇
上次買左3k愛華頓又咪cup到
2k 跟樓主ng又咪贏

俾人禁住黎打。。

我同意呀

樓G又過隔離撚狗

求你別要 如從前純熟地碰我😭
包爺快啲叫cup

我買波都好燈 次次嬴完馬就輸番
有冇人有水

成地花生，笑鬼死我

玩下模投包爺都逼我破產 想4

岩岩出完糧
咁又無左

又要戒賭 8888888

廿分鐘姐

一樣

betting輸埋仲有1800蚊贏
下場會唔會推2000

食左好野未？

你睇live就知冰島妹下妹下

好似以前高登咁 波呀阿波丁嗰d踢緊先話買左

有人買料俾錢佢賭

抬頭吧相信書包便能飛
敢交出錢會創出傳奇
重演吧

沙比求借錢

救命呀
我用一日命去換冰島cup ok?

求放過

早年仲有盧包

黑夜之神牙

希望球证快啲安排主队有点球套餐

捷克ng $500
冰島盤$790

洗唔洗下下咁大注

求你唔好燈到0:1 完場

包爺大把貨

捷克上力啦 屌你老母

召喚

...

友誼賽都幾千不如抽雷蛇好過啦

想點啊你

不如借比詠東山再起

人妖4開

買左捷克第二球

主ng

gchi 求樓主對抗所有燈

冰島個前鋒做乜鳩

樓G想玩4書包

睇即場水..

扭完個龍 射個無力波

包蛇買埋外圍？

和落到得3.9

笑到仆街

假波

😂😂

我冇呀 叫朋友咋

馬會無開即場啵 包蛇

佢心諗中東咁撚熱 是但踢完call g 算啦

我就係知冇即場 叫朋友幫手第二球

食左la

算了
聽日死死氣去入錢

不要絕望

冰島想完場唔踢咁款

唔啦
睇到啲控球率都知收收地皮
冇希望

我5入la....

半場0-1
52‘ 0-2
70‘ 1-2
82’ 2-2
90+3’ 3-2

唔中我食屎

唔好咁啦

打陣機先 轉頭同大家屌波

食左好多次

有木人打G

完場先番黎啦

我而家先知我個razer kb 可以自己轉色-.-

mememememe

唉 包爺。。。

無左m蛇唔識玩

波等人出水算了

雷蛇 下星期升double ok?

主下半場cup佢5該

4:2ht gel
Fifa game

旺角邊到剪頭髮好

4MK

求冰狗追和。。。。。

ON9?

大8

冰島cup抽一個

ok

冰島快手追和

OK

加油

禾

不過0-2先cup ok?

gchi

報左驚

好貪心呀

冰島要入了

快

封左盤?

冰島唔追和我真係針得

same

冰島

jump

包蛇逼害

只能夠講，捷克不敗

捷克goal!!!!!
準備cup

0:2啦。。。。。。。

包蛇唔好咁痴線啦

cup佢老母

無買

訓得

以後唔撚買書包

屌撚死你

不停 包蛇 盤蛇 射落冰島

笑死我

（ show blocked user - 書包 ）

見到書包就行運了

係我

唔好咁喇 書包都真金白銀買

大家不要再jer了

但佢有客2喎

有得補飛燈死冇得補飛

冰島goalll

冰島1:2
追和都派一百

大家準備好味？

真係中我幫你含

報！驚！

比你快過我

無限Q

咪係囉 我貼埋飛都話我燈死
你估我想輸咩

又暗谷無我份

轉個靚運再賭過

鼻哥幾時出水

10011111111

1001？